呢個時候先發燒，有無咁喬

我都發緊燒同喉嚨痛

每日都有人發燒

HI SIR!

日日都有嫁啦